如果恤衫西褲，係中環及各區示威你估有咩效果

612試過
無事

而家好難難講